[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(267)

1002

beepbeep？

i c that I’m icy！

佢唔敢了

我睇到嗰陣都係同一個反應

幾靚仔 連登中上樣

粗豪味

只可以話冤豬頭都有萌鼻菩薩

go rising up up !

聽完mr removed不敢相信自己的耳朵

佢最正

好似鄧達智。。。

下

icy that i m icy

lia=耳科墮胎師

岩

快過上深圳人民醫院夾公仔

盲反？好聽到癲左

成個酒桶咁

可唔可以理性討論

個嘴

好能嘈
聽完完全無聽第二次lu

？？？
驗眼？

做咩咁嘅樣

我唯飯牙妹

我想幫佢地含

想live睇佢地做愛

對呀

一個人會上癮

想要

一個人 here

閂咗門

勁仆街

所以人怕出名
CD-ROM

有無睇過篇野，其實係唔係pat

好正

一早無咗啦

係

個鬼仔

真

港男型啲

jenggggggggg

可咩能

屌咩

公司叫我唔好開工

jenny 好乖乖

我身不由己

？

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

落街啦

又po 啲衰野

我本身想沖落去

本身

2%

1%

你係以前嘅我

They keep talking I keep walking

我本身做緊公司嘢 跟住睇到WhatsApp話觀塘已經完了

而家開始鍾意哩類
即係你哋口中嘅雞

好撚正
細龍太識貨

你係咪未轉ac？

屌
明知我柒咗你仲問

唔好同我爭
我唔夠你嚟
你係大把人鍾意嘅類型

屌你

ac 都無轉

好少見你咁謙虛

我先係

放心
我成日已讀返佢

Sor讀書少

各位巴打晚安😘🌙🌙

今日打機發現咗三進雞

隻

以下開放技女名單
Mku
Gay sis
粉狗

tier1:
雷珍妮

?

缺愛

metoo

哭了

hug 瞓了

晚安

早起的鳥兒

早晨

咁早

香港人加油

eat joe chan

beep beep

林奠又9up喇

佢話警方會每日.....
以為話戒嚴𠻹

勁黑人憎個樣

聽完開頭就熄了

唔見牙驊既
響應罷工？

條友完全冇解決過問題
重不斷衍生問題

救命

扮可憐

佢話佢俾人欺凌喎

個樣又扮死鬼咁
俾人欺凌

好嬲呀 睇完

crazy ppl

身高萌

聽蔣麗萍唱歌

我爽喵爽 依家先返工吹咩

今日擺明遲到啦吹咩 起身食咗早餐之後返去補眠

我呢？

臭雞

都唔係第一日lu

一陣集會

有撚含？

含您條男神撚

報咗驚 等坐監

黎啦
比啊伯吹吓啦

ok come find me
不過都係要坐監

玩火⋯⋯⋯，

而家公海有啲好恐怖嘅諗法出現

就嚟死嘅人係唔會怕死

有冇人諗住睇曬今日記者會達人嗰啲記者招待會

咩

係咩

剃咗鬚應該唔錯

Noted with no thx

Who

我反私交

你上星期四同邊個食飯

屌 唔叫

come now

假

Ig me

瞓醒。。

餘太

又有人私交

你而家嚟唔嚟

屌我今日著得好撚mk

真咩

我剪完頭髮去

mk 仔

冇人信

快啲r 拿照手照 握手

你自爆。。。

死淫零

淫賤人妻？

想唔想夫目前？

想唔想睇

哇～madam
04:45先記招見到你9up
16:00 又見到你9up
辛苦你了

靜左....

西西

k

花式自爆⋯⋯⋯

催淚彈達人話畀你聽 已經放咗一千粒催淚彈

好克制

唔撚等埋

.

haha 見到生鏽催淚罐

影低佢啦

影低咗send咗返公司

紅斑狼瘡發作真係好辛苦…救命

take care 快啲返去啦

我呼吸好辛苦 應該去醫院先

我都知你係最大偽毒

Ok

#黃大仙
2000 黃大仙中心對出龍翔道街燈全關

秋哥 如何

我唯一尊敬的大陸人
希望無事

來生不做

人類

接待咗幾個路人and朋友一齊返咗我屋企 而家煮緊嘢食幫補體力 夜啲再出去

秋哥好charm

Gay佬

收風Wts好似淪陷呀

頭先防暴落車暴走推防線 啲人全部散去我屋企個方向

黃大仙今日催淚彈放題 大概都有200粒

走咗

今日食咗十幾隻蠔 頭先屙尿好大陣蠔味

長知識了

荃灣巴打要小心
有刀手

☺️👍

玩多陣就明

畀我睇吓你send咗啲乜得唔得

Tg我睇過

大家小心

Gay ching 手下留情

你死得

咩事

你死喇 gay姐份人好小氣㗎

我愛gay jer

我而家屌緊佢
畀我屌到啪啪聲

屌 瞓瞓吓又發作 成身好撚痕呀屌你老母

幫你r

ezema？

唔想番工哇

開app見到我男神

死開啦妖

係都坐嗰個………無嘢呀………

我鍾意呀...........

老婆

我撐你

番工無野做可以點

收聲

好惡

repish 好撚正

好想睇你屌ifif

我係1

ifif？

要我講白啲？

ISIS?

唔講

好悶....
最近有否錄新歌？

高質私交聚餐

冇啦 冇咩心情唱歌仔 反而想寫首歌俾香港 但係冇咩靈感同mood

Can I john？

收嗲啦陳生
話說好耐冇見過陳生再上水

秋B~
你考慮試下錄...無盡

呢幾日攰爆

我好耐無試過訓多過八個鐘

呢幾日好似隻日玩ocamp咁樣

叔叔體力不行了

K

我五日無剃鬚已經變左狼人

又？屌

朝頭早起身小腿都勁痛
今個禮拜應該唔係點參與了

無盡俾人消化到就黎發臭

消費 連兵兵都會播

梳...原來是這樣...

Gay姐終於先嚟

再耐啲呀嘛

私交唔約可恥

私交真係好可恥

唔係話過反c交架咩...?

岩牙仲要唔叫

所以明白了 反私約=私交甚篤
成日私交先唔係

幾時私交我

例如我

聽講呢到全部人都知你ig
利申 我唔知

濫了

追pdx追到依家？

咁證明你有返咁上下囉

我小薯喺屋企打機咋

粉 我地又交⋯⋯我想食打冷呀

-.- 唔撚叫

尋日唔係出咗去私交？

一齊

ok喎 你講起我就想食

屌又諗起MKU個Friend

佢正定係我

呢輪鍾意睇politecat 我個friend話我笑得好似佢

相呢？

梗係你啦bb

⋯⋯應該唔係真心

你唔好信囉

本po第一係餘太沒有之一

如果唔係叫餘太會好啲

hi 餘太

得 以後唔好見我了

對唔治

想玩人妻play？

認咗？

假想既嘢 唔通你睇av全部都係人妻咩

your place?

想john

咁你哋兩個玩得開心啲

Come anytime

寂寞好了。

hi

Politecat好qq你...

你有咩意見啊？

瞓醒

早抖

屌你老母啊

唔撚想知 唔撚關我事

點解早抖？

屌nathan 喇

訓到咁晏⋯⋯懶

今晚早啲瞓～

係。。以為叫我去死

我唔黑心架

full blocked bye

落錯車 如明天發現只愛舊懷抱～

早收工

嗚 呢排成日聽

喵

飲支6 茶先

原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅 完全虛構 那一刻含情回眸原來是我妄想裡的 那點綠洲～～～

仲問買唔買書

耽耽於懷....
教我緊張得心跳多麼久

買開贏

沒有人

玩溜

癲撚咗

100/100

梳

玩撚夠先再搵人叫我啦byebye

Try to listen...
Xbf , better me , 趕

男孩像你先係key point

作為一個mb..
應該要聽男孩像你

你童顏呀嘛 我都唔係

你要連住幾個post 講「唔徵仔」先得㗎

放置頂 出聲明

不想跟妹妹拍拖 （ 唔記得lu

每個post 講一次
之後 ma li ma li 空～

943

944 牙

我不是我

罰你kai pose

你轉身一走

...........

蘇州裏的不是我

唔kai

喵喵...
好深..未get到..梳

你份人咁kai......

982 潛

On9

原來是這樣.........

蝦仁架你

好亂啊....
粉粉..我新人，可否有幸拜會你...參觀你間豪宅....?

太遲了

我窮人添啊

佢地個個話你屋企幾千尺........

指桑罵槐？

參觀下啦

應該天台走唔甩，我親自燒雞翼比你食啦～～

最憎燒嘢食

指貓為假

我要利申！
成個月了！冇人想私交我，亦冇人理我...

吓 問佢嗰仔洗唔洗買咋？

？？up乜

無嘢

笑死

笑點在...？

佢真係好有錢